黑警同黑社會合作得好好

今次真係黑警
黑社會同黑警一樣黑
成班白衫打完人之後班黑警先出嚟
仲唔係同黑社會合作！？
去死啦

下星期一定要光復元朗

元朗黑社會同黑警大獲啦